今晚！光復南區！

南區9.13中秋五大活動，按時間開始順序排列，正式完結時間按現場氣氛而定，如想出席多於一個活動，請留意時間安排

1500-1800 中學生慶中秋 香港仔海傍近巴士站位置

2000 西村報佳音 西村連儂牆

2030-2300 南區中秋晚會 大街風之塔

2130 南區和你拖 黃竹坑南朗山

2215-2230 赤柱和你唱 赤柱酒吧街

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :